有冇人知有關地鐵沿線巡舖大使係做d咩(Certis世紀）

本身我send cv去係見商場CS
咁之後佢就話CS冇位
地鐵沿線巡舖大使可唔可以？
咁我上網查下Certis世紀似係保安公司
係咪其實即係變咗請保安
有冇Ching知份工咩料

同得保安公司有關通常都係